你地敢用Face ID作銀行交易驗證嗎？

Set up左之後仲敢唔敢同人FaceTime嗎?
仲敢望鏡頭嗎？
騙徒係咪可以盗取你biometrics？
如果錯誤地通過驗證 係銀行責任定face id技術方責任？

戇尻

指紋咪一鳩樣

指紋用咗咁耐唔見班on9嘈

指紋係你自己好清楚幾時提供過俾人
但面部ID同人facetime或video call就俾人scan左
會唔會有咁既可能性？

到氣俾人捉咗 用屎忽紋都無用啦
btw 指紋根本日日都四圍留

睇清楚個技術先出聲傻撚

就係唔夠你清楚 所以先問
唔識答或唔想答無人阻你

都話相解唔到
要問幾多次？

唔明再問

蘋果自己都話錯誤驗證指紋機會係1/50000
錯誤驗證Face ID係1/1000000

前者我清楚知道幾時提供過俾人
後者未試過想知道會唔會好易俾人嚮唔知情下scan
一部iPhone唔駛一萬都有齊需要裝置

我屋企窮 比較著緊自己d錢

你睇清楚我問乜先

咁你咪唔好用囉

佢意思係有人會用同等級設備scan佢個樣然後整個模型再偷條窮撚電話然後開佢部機之後睇佢啲野

你訓著左比你老婆scan咪開到

窮撚無女

係我問得唔好
如果問「敢唔敢用facial recognition經支付寶比錢」
大家應該會認真d去答

on9就on9啦
問得唔好

可能我未訓醒
好似上面無人答過我問題

要unlock你部機佢要捉左你逼你望住部機先，當佢捉左你之後你覺得用樣、手指模、或者密碼有咩分別？

Face ID works with iPhone X and unlocks only when you’re looking at it

紅白藍BB 表示你完全正確

今日偷只係為iPhone及其可完成功能
但係諗呢個技術應用廣泛左之後 唔止係iPhone
自己塊面好似個passcode咁周街走

IR唔係仲要read埋below skin characteristics 咩
模型點解鎖

點解我會問銀行交易驗證
係因為銀行同監管機構有合同
有d有條款寫明保護個人密碼係持咭人責任
任何憑個人密碼完成交易都會被視為持咭人行為
而唔能夠作任何爭議

新技術 想了解下風險姐